曼城今場件衫會唔會太肉酸？

會

唔夠某人肉酸

要我著到咁踢波我粒水算

咁肉酸我都粒了

識時務者為俊傑

@xxx主席
算啦佢唔會出黎架啦 蝗國

你最肉酸

10

10你老母